[求救]點説服女友唔去op

op 又貴又唔好挽兩個人成800蚊 未計入場消費
我好愛我女朋友 但係我地都無乜錢
我想比到開心佢 但係如果我唔覺得好挽
咁佢又係咪會覺得開心？

我知佢好想去
可惜我對啲熊貓遊戲真係無乜興趣

求方法令到佢唔去

我同你女朋友去咪得

突發其想，其實偷渡入海洋公園是否可行？大家會用邊種方法？

樓主唔洗多謝我
同女朋友玩得開心D

樓主就平時開支節省多少少，食少一兩餐，買少兩三件衫，呢啲拍拖嘅回憶好珍貴。
btw挽你老味

800蚊拎去進修中文啦
字都唔識多隻

溝女有時洗錢都係白比出去ga la~佢同第二個去你咪又驚戴帽,陪下人la

我有女既話 佢想去日本我都同佢去呀
區區800蚊算得係咩

我有2張op飛
本來諗著同BF去
但而家嘈交
未必去得成了

我幫你比開心女朋友，
比佢tg 我先

放比我OK?

同本寶寶去，我出錢fast pass

兩個人分別幾歲？有咩收入？

我都想要

極需要！求tg

無人挽樓主老母?

去迪士尼吖，加隻DW

而家d中學生係咪個個都用挽字
Child登真係

生日去咪得

要走的留不住

Op 俾錢請都唔去
多支那人
啲設施舊

挽你老母咩